###### 玩转金刚>金刚字典>


### 网络防火墙
从[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)的视角看，<strong> 网络防火墙 </strong >大致分为两类：
- <strong>第一类 </strong>是：为保护公司（或非公司组织）内部网络，阻止除公司员工外的其他人员访问公司内部网络而设置的<strong> 网络防火墙 </strong>
  - 当公司员工离开公司内部网络环境、从公共场所（比如机场、酒店）访问公司内部网络时，则需要釆用[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)与[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)中所包含的VPN技术帮助其穿透公司设置的<strong> 网络防火墙 </strong>、且需经过公司对该员工的身份认证，该员工才可访问其所受雇公司的内部网络
  - [ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)与[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)被用于这种场景的前提是：公司与[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)签约，购买[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)与[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)
  - 唯有满足上述前提，公司员工方可使用[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)与[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)
  - [ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)绝不会与一间公司的某个员工签约，助其穿透其所受雇公司的<strong> 网络防火墙 </strong> <br>
- <strong>第二类 </strong>是：某些政权为阻止其国民从国际互联网获得公开信息、自由上网而密秘设置的<strong> 网络防火墙 </strong>
  - 凡属被这种网络防火墙所困的自然人、公司（或非公司组织）均可与[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)签约，使用[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)与[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

